小心，荃灣有藍衫人聚集

係咩料？

推

有一班着住我愛香港既藍衫操大陸口音既人
已經係大河道附近打傷左一名手足，如果有佢地麻煩通知聲

Push

push

我冇野講

荃灣要人！

荃灣要人呀！